真正鐘意足球嘅人是不會反哥帥的。

根本哥帥呢個人專們為足球而設咁
巴塞青訓+告魯夫弟子
正正係佢成功既主要因素之一
全攻全守,靈活走位
睇佢教波真係會睇到 ''嘩''一聲
因為你知佢點踢都守唔到
我覺得足球真係欠哥帥一個英超

相反有個廢柴剩係識洗錢泊大巴
屌球證
弱隊泊巴士就屌鳩人

因住比狗咬

佢離開巴塞同拜仁之後 呢兩隊波即刻冇晒係聯賽嘅統治力

我後悔反哥了

哥帥勁係事實
都唔洗借啲依踩其他人既
成個post低質哂

你所講踩個part又唔係我作出黎 全部事實

你講到光頭佬唔使錢咁

摩佬教完賤種之後好似有被害妄想症咁

但教曼聯又好似變左個良善人格出黎

哥帥既演藝足球就真係破壞緊足球

舊boot型好多 依家個d得個輕字

反哥果班賤種鏝狗全部死撚晒啦

反哥個啲姐係識話我哥用錢多，你老母11人有大半都近30or 30後 你老母有邊個唔洗用錢買後生仔 佢買啲人真心為城好 唔似其他領隊姐係識買即食，反我哥的去死

買埋咁多90後

除左b 施華未算夾到外 佢買個啲真係ok 連放題路來左又唔係好差 雖然後備

灑水慶祝主場贏國米

疤狗離譜黑哨未必關佢事
不過一掂就跌 圍球證戰術都係哥狗帶領潮流

碧基：Hello

相信今年鏝好大機會攞冠軍

一早講左上年哥狗留力

唔識邊個哥帥

哥狗就聽得多

你咪係狗囉

依家有邊隊波唔洗洗錢呀？睇下a米果d洗咁多錢咪又係垃圾

洗錢得黎掂咪得，現代足球淨玩青訓同係香港打份牛工想買樓一撚樣

依家雲加都要買貴野啦 好彩張伯倫賣到好價錢

話咁快就贏緊拿玻里2-0了